ViuTV奇幻劇集－黑市(7)

Viu TV全新奇幻劇集《黑市》將於今個聖誕節首播，劇集由二十個不同題材的單元故事組成，包括：《不義肢》、《公屋》、《過夜》、《電梯》、《嚇親萬理通》、《鬼胎》等，每個故事都帶出人性的陰暗面，當中更不乏驚慄、靈異元素。

黑色都市入面，埋藏住好多黑暗故事，
黑起上嚟，一個唔留神，就會踩入呢個無底黑洞，
要你喺人性黑暗面、奇幻情節之間來回穿梭！

因為你公主病囉
啲人唔係鍾意你 鍾意你個body咋

Lm

認真
十幾廿年前嗰啲粗製濫造嘅鬼片
都有唔少呢啲19bgm+甜情節

lm

呢個女同事會唔會又係鬼上身
吸男人精力果d

姣婆女同事

條女咁多傷口

會唔會只要一男一女入呢個單位就出事

屌你老味死on9婆

係未要bo yea啦

終於有巴打開

變咗AV情節？

屌 又恰鳩毒撚

嚟料啦

咁有定力？

屌
條女沖涼同姣仔呢幾幕破壞哂成套劇
屌你老母淫蟲王貽興

背景啲溫馨音樂做咩撚野呀

究竟我睇緊咩

jm9

條女係咪會攞左30蚊 仲唔返屋企

應該上左條女身

老母：唔係錄影緊嘅咩

係我就唔忍喇

呢個男演員叫咩名

痴線
點會冇啦啦沖涼

條女幾好J

咪係

屌！執條女一濟先嗱

要上了

我睇緊乜撚野

條女有冇咁古怪

去間陌生既屋沖涼9唔搭8

做乜9啊⋯⋯

條女好煩

同屋企人睇緊

條女上左去變左艷情鬼片

發生緊咩事

真係有啲煩

gg lu

屌變18禁啦

好撚港女 想打9佢

比我肯定衝撚入去
瘋狂推鳩條女

頭半個鐘恐怖，條女黎左開始膠

唔上重等咩？

巴打真係純純乖乖仔

兩姐弟出返嚟

但係男主得一個嗰陣都有事喎

終於返返正題

呢一節完全唔知拍黎做乜⋯⋯

同老母睇到好撚尷

教訓下佢

條女係咪就嚟死

今集竟然咁暴走法

條女出事？

痴線佬會唔會出黎斬佢

屌你老母
臭雞都咁多人溝

咁大聲 出事架嘛

條女轉頭死撚埋

上咗身了

條女快撚啲死啦，好撚煩

鬼嚟

另類暴走

鬼上身

身已上？

出事啦

Too

有古怪

係未會被鬼騎

揼波鐘

毒撚永遠係垃圾桶

已經唔同左

寧願佢keep住恐怖咪算

劉翁都係淫蟲

條女鬼上身？

終於冇乜嘢都讀曬出嚟

有無人知

最後一節會點暴走？

安心果期傳過佢都關事

沖完涼竟然帶bra

咩劇情黎架屌

有冇男人真係廢到條女送到上門都食唔到

又嚟喇

上個Post有

呢個鏡頭

好撚無聊

一直暴緊

膝頭損左

對腳好正

Aris Li 李信希

老細睇片時一定話你地搞乜撚野

膝頭哥損左

其實條女好7又煩西

JM9呀？

屌明明頭半粒鐘幾好

性暗示

毒L

卜

老母：比老細睇佢地一齊訓？

有冇巴打扯旗

好似搞到要佢老婆出嚟幫佢澄清

條女叫咩名

安心事件

屌
我睇緊啲咩
恐怖定扑野片？
你老母
兩位大導都係死淫蟲 破壞哂套片
屌你老母
要睇艷情片我睇格雷啦你老母

家姐

好可憐嘅毒撚

喂上身阿上條仔做乜阿

個家姐好似都有咁摸過細佬

上身

cls
on9劇情

不推文

笑撚左

阿叔又救人

真係出事
痴線佬好人黎

屌同屋企人睇到好撚尷

仲以為呀jer做主角

阻住人扑野要燒春袋架

快啲應門啦

屌以為就嚟扑

阿叔黎救人
比鬼上身的女人唔比佢走

條女好正

家姐先係好人

阻人扑野

阿叔一定係好人/土地
次次出事前都去嘈佢地
其實救人

對面阿叔快啲嚟燒死佢

癲佬又救毒L

兩姐弟真係扑過嘢

一野咀落去包保主角唔應門

又上左啦

唔係阿jer做主角點解拎佢嚟做預告

好拖呀屌

啱啱自拍完放低嗰部機嗰下應該冇錄影啦已經

條女幾靚

呃鏡粉睇

比我一定過D陽氣比條女
幫佢驅邪

咁點交差

+1

又點相

好曖昧

達仔靚仔過阿jer

Your spring pocket will be barbecue 特！

邪氣入體
幫佢灌D陽氣

同佢用童子尿洗面！

拎住主角隻手放落個波度都得啦
條仔迷撚到

一開門應該都係個女仔

老左嘅司馬志全

又摸嘴

上咗熱門...

係咪家姐暗戀細佬咋
細佬好似無野咁

會唔會又係條囡拍門 又有兩個佢

講完電話入嚟

Panasonic 個廣告好尷…

佢冇事就好

兩頭唔到岸，一係就執返劑先啦
J又唔好J，恐怖又唔夠恐怖，九唔搭八咁

襯賣廣告睇下達仔個ig
唔知點解好唔掂
明明係套劇正好多

好撚多廣告

其實好多人睇咩
點解可以拍成2季
而家仲有特輯

應該係，第一句就話，做乜咁耐先開門

咪係
開頭明明momo好地地
哂咗momo

扑到個細佬好似癡癡地咁

我媽好鍾意睇
可能師奶鍾意呢d

點解唔㩒門鈴

第二季完全冇睇過

Viutv依家廣告時間真係全商家廣告
對比下CCTVB

唔怪得要搵毒撚上去
我地怪錯左個老細

洗腦得嚟唔想買

Momo真係夠晒feel

係
Momo嗰一節緊張感超強
之後收左皮

發覺Panasonic啲廣告都係麻麻

好似對姊弟咁

咪係
雖然有時我焗住都睇
我老母覺得佢鳩up多
可能批咗中达哥會收皮 所以Viutv搵番佢？

條友講嘢好廢
試過有次講完之後
有個人舉手話 我都唔係咁樣

正呀

之後又死曬

乜尻律師行嗰個仲尷

頭半個鐘都好好
啱先15分鐘都唔知jm9
似夾硬拍夠時間

咩兩季

希望癲佬出嚟救駕

我媽都係
仲叫埋d親戚朋友一齊睇
頭先佢睇到預告好開心

又嚟料

仆街了

老細不知幾想自己

無錯～好多C9中女鍾意睇呢啲節目

淫賤單眼佬

又係呢個情節

又嚟

仲以為係阿叔

又黎一次

把刀

土地

無限loop

點相
就黎有s3

幾時多咗把菜刀？

嗰個好蘋果廣告feel wo

呀叔把刀？

多左把刀既

準備又有jump scare

呃神騙鬼

搞咁耐結果交唔到差

講達哥未幾準

淨係記得盲佬有把刀咋喎

女同事都好大膽下

momo

屌

啲cg

哇屌

第二節明明凶怖片
第三節就拍到咸片咁

嚇死我

嘩

屌 momo果然係最恐怖

嗚哇
係天花飄落黎

咩料 天外飛仙咩

放開個女仔

暴走start

條女真係好似momo

講得好過

又暴走了

暴走啦

嘩屌

報警有乜用

報狗

好癲

jer

即刻唔恐怖

啊Jer

JERRRR

著草啦仲打電話

下 咁啱啱做咩同事叫佢做細佬
以為嗰陣已經上左身

p牌仔表示強制不推文

我發現呢套野d血全部都好劣

血真係太假

jm9啊
近窗口就收到咩

細佬，都叫你唔好一路行一路玩電話架啦

唸佛經

念經

做咩撚野念經………………

屌念經就得

佛

單孔留血乜玩法1

做乜鳩

念經 笑左

佛經

無啦啦念經

唸經

點解叉勁叉到吐血嘅

dllm

上咗啦

無端端念經

.....

哇 觀音經

念到metal咁

點解 摙頸會嘔血， 唔係淨係會窒息㗎咩

Jer做鬼都咁cute

笑片嚟？

屌………
佛經…
成套膠片咁

渣ga

仆街好好笑

嘩屌你老母真係頂唔順

好撚on9

毒撚

原來未死

嚇尻死

笑L死

好on9 做乜撚

笑左

竟然係心經

柳喪屍

條女流咁多血，突然間咁精神

呢集劇情......
好低b

咩料

七孔流血還七孔流血 死還死 兩回事嚟架

臨尾都係要爛

大暴走

屌你老母 唔撚走佬
走去報黑警咁抵撚死啦

攞你命3000嘅公屋

真係好似momo

又多一隻momo

笑到仆街

d 後期好撚流

屌你老母
個呀媽衝埋嚟嗰陣嚇死我

最後隻鬼仲似MOMO

念經係咪抄the conjuring 2

又笑又驚好辛苦

流血還流血
精神還精神
兩回事嚟嘅

個阿叔出場未

打機咁撚樣

好地地做乜尻呀

門lock左

真係over咗...

我睇緊周星馳？

暴走得好誇張

今集d暴走好好笑

個阿姐廣東話都未正

好撚戇鳩呀屌1

暴走中

嚇撚死

啱啱睇咗第一集
個ending好差
同埋演員啲戲......

打工仔 對人咁好喎～

三隻鬼咁多隻手

屌你老母頭先啲字

我笑死喇。

又話念經有用 念念下又唔念 on9

暗示緊黑警

又暴走

譚仔口音

屌你老母念經派膠

嚇死我呀屌

談仔牙姐口音

尿

今集做乜鳩

條橋其實勉強仲算ok
但拍到好垃圾

童子尿

呢句係咪同黑警講

仲童子

……………………

係

黃金聖水

童子尿痴撚線

屌真係好弱智呀

童子尿？？

屌可唔可以唔好再用momo/類似嘅樣
見到真係好撚不安

屌 童子尿

屌又變笑片

屌……
童子尿
笑片嚟

咁膠既

80年代啲鬼片咁

真係童子尿

童子尿驅鬼

尿都出埋
暴走中

cls

閃令令啲童子尿

笑到肚痛

屌好撚膠

好撚痴線

又恰毒撚

點解唔唸經

係咪AV嚟

jm9呀

屌你真係童子尿

水炮車

Cult 片黎

條女好開心

屌你大暴走

我睇左d乜。。。。。。。

CLS

屌你老母乜撚野劇情

頂

痴撚線

笑到死

做乜鳩呀

好cult

顏射呀屌你老母！！！！

好on9

好好笑呀屌你老味

笑撚死

笑片？

汽油彈

屌暴走到咁

屌你老母啲尿導演係咪隊撚住草拍

笑撚死我

本來仲好驚。。。童子尿？屌

原來真係痴線佬

好低能

屌你老母膠撚到無眼睇

花灑咩
一次過咁多尿

陰門陣都唔用？
有冇m巾呀

睇到屌一聲

笑死

心入面好多粗口

紅燒大屌

笑片嚟

火魔死左

我老竇一路睇一路笑

今集係咪王劉hi咗野寫出嚟

火魔法

好痴線

呢集個暴走好正

三大笑位

死咗

又話痴線佬好人黎

cult片之王

童子尿經典

聖水完又火魔

點可以令個結局咁膠

但認真 今集至少開得好開心
唔知點解想比好評

kikko

笑撚到

乜鳩

咁就完撚左

膠片

好笑到呢

咁多單眼佬

睇完呢集 原來之前果幾集都唔算係咁暴走

岩岩先開電視...點解會咁...咩劇情黎....

佢暴走到成套笑片咁

我老母都係

個阿叔原來係真痴線
仲以為係土地

焗爐

諗多咗

熱死

又死多2件

AV笑片嚟

Diu 睇左d咩

童子尿真係笑撚死

我究竟睇咗乜撚嘢

算反cap

香港人真係慘 凶宅都要住

個尾
嗌到好搞笑

呢集真係暴走到笑

職員死哂？

有啲寒

真係燒死左

救唔番佢2個

好撚80年代D鬼片

全輯最爛當之無愧

好失望

全集總結
黑警打份工都要還

又多個癲佬
公屋特別多

單眼佬都係痴線

好似達哥把聲

你知我知單眼佬都知

聽日咁 應景

陳欣妍

好反高潮

又輪迴

下集好啱時機播

死咗個黐線佬，又嚟多個

佢把聲本身就好matal

呢集真係cls

朱謙

集集都咁撚癲，點夠你玩

唔會再信預告

唔明

呢日又係大cast🤯🤯🤯🤯😍

今晚呢集真係好戇鳩

下集似理想國劇情

聽日咁應節

聽晚果集好似理想國飲紅水果集

打毒針
呢排又中國廢炎

今集其實暴唔哂
燒人陷家單野係真人真事

恭喜 公屋 成為全劇最垃圾單元
王劉收皮啦

潮吹童子尿

今集推得好快

現實屋邨真係多癲佬

下集同理想國其中一集有乜分別⋯⋯

咩意思

說好的土地公公反cup呢

哇,依集一定係王胎興拍既
暴走片一定係佢

做乜鳩 屌 童子尿笑到失禁

我到底睇咗啲咩

真

女職完叫咩名？
好令

下集正呀,好戲之人

又話個單眼佬係土地公

點知係真痴線佬

全輯最好笑

愈爛愈快

完全唔明開頭有咩必要講姊弟亂倫

觀龍樓個單 一鑊熟燒死對面屋

個尾笑到仆街
又童子尿又心經
到最後都唔知對姐弟係咪亂倫

想睇番佢對腳

今集睇得好開心
童子尿 射鬼

簡直係cult片

又佛經又童子尿都要死
亂七八糟

做乜撚，又唔搞笑又唔恐怖

青頭？

今集先係真暴走
仲要啲cg好難頂

我淨係知單眼佬真係痴線

老細心諗 我叫一個上去 點解 燒死兩個真係耐人尋味

諗起西環果單

腳趾靚到仆街

黑市系列幾時先完，真係睇到好尷尬

鬼：呀～你個青頭仔
我係咪聽錯

封屋唔係石籬

捱多十日

難得老豆老母肯唔睇tvb 坐定定睇呢套
但啲劇情

痴線佬講左比你聽兩 姐弟晚晚搞嘢

勁似嗰啲恐怖喜劇

每次睇到恐怖野得一下，高潮位得一下就冇

單眼佬冇死到咩？

荔景邨情殺案

好撚大波

賭俠

荔景

俾人拉緊嗰時跳樓死咗，多咗個單眼佬搬入嚟

摩牙

荔景?封屋果間唔係死左對姊妹咩

死左
但有另一個單眼佬補上

因為佢兩個真係亂倫，晚晚都嘈到癲佬

但而啲垃圾上司唔使死

cls劇集

有係咁多單眼佬？

今集其實拍一節就可以完個故仔⋯⋯

拍到笑片咁 on99

好似好耐以前家姐男友斬死兩姐妹
好似荔景邨

女同事姣仔完全冇必要

第一次睇套野啲劇情咁痴線嘅 原本都幾有feel 但到玩童子尿個part笑到仆街

可能似8，90年代啲鬼片
細個一路睇一路驚一路笑

仲要成個造型一模一樣
佢都係鬼呀？

今集同第一集一樣，個頭鋪排得幾好，氣氛夠曬，之後無啦啦暴走 條女無啦啦上人屋企沖涼，仲要訓一晚都cls，童子尿同念咒真係好膠。好幾集如果搵過正常D 既編導，應該會好好睇

中間冇拿拿加條女嘅感情戲唔知做乜9
完全唔關事

應該係花名

我覺得第四節念經同童子尿都可接受
Cult片咁睇
但第三節姣精真係無必要，為加而加

有冇ig?

push

今集有做到功課
參考返以前啲公屋命案
又借啲二屌鳩房署
但係拍出嚟變到好on9

好撚慘 死左先扑野啦

公屋+鬼+痴缐佬其實係一個好好嘅題材組合，點知拍到咁九唔搭八

仲特登用呀Jer黎引鏡粉睇吸收視⋯⋯

最尾就咁話俾啲鬼纏住再加被火燒咪得
係要加啲膠嘢
第一集都係好過今集

大雜燴咁，乜鳩都想拍想講，但係又拿捏唔到

真係家姐？？？？？
不安

證明王劉真係冇料到
收皮啦叫佢兩個
屌佢老味今集真係好on9

頭半個鐘真係幾好feel
之後半個鐘

幾乎次次都係咁

有幾多人同屋企人一齊睇今集 睇到好老尷
沖涼嗰節費事睇完全可以cut

你又要搵新公屋做背景當堂無哂feel
去舊屋邨都叫呃得下人啦

老尷又冇
大家一齊笑
套嘢真係家庭和諧

女同事姣仔= 細佬聽電台個part

眼高手低

男主好正

除左導演想睇個女演員除衫沖涼，我諗唔到第三節有咩用，鋪左成節條女劇情，最後就係一齊死

才子冇貨

唔明點解係咁講條女點好
對愛情係點樣
屌你老母同成集劇情一啲關係都冇

ic

呢集鳩得黎幾好笑

今集女主有MOMO FEEL 對眼

黃貽興
之前套陽關道已經伏到仆街...

唔好貼momo

唔再講
艾威係全套野都唔知jm9
無啦啦亂殺人

只係詹瑞文嗰part ending叫救返小小

成套野D演員演出弱過平時好多
題出幾有趣但完全浪費晒

今集演員高汁

未入屋都咁猛
仲入去住
係咪傻撚左

又茅山又驅鬼
轉個頭又玩返科學
同埋個個爛嘴散仔d演技
我屌你老味
當年點解會睇得晒套野

我覺得連登巴打好勁
套套黃貽興我都頂唔順
真係幾集就放棄

但連登巴打套套都話頂唔順
但會追晒

個幕係咪想帶出倨主角係處男所以有童子尿

冇計佢哋啲topic確實吸引
只係個餡唔得

陽關道個題材真係幾正
同埋食埋樹大招風個勢
又玩埋經典殺人犯
誰不知出黎會成篤屎咁

因為天馬行空諗個主題同個頭最容易
個餡差到痴線
點解佢會係才子

陽關道我都頂唔到10 集
而且佢地差到令幾個演技幾好嘅變到演得差
真係不得了

劇情鬆散呢啲唔講
但套劇唔係衰係三個殺人犯佢哋度
衰就衰在係
王貽興同埋個個爛嘴新仔到

腳毛好正

很想要吧

屌 乜原來今集個男主係尋日嗰集嘅無演技主角？

樣係幾好J嘅

原來IG睇都幾大

個新仔做D配角還好
一要擔大旗就唔知jm9
套野唔係D奸角應該1集都頂唔順

才子條友寫左9本火鳳外傳小說，得孫策小孟兩本評價較高，其他都一般，一係太鬆散，一係劇情暴走，張飛同郭嘉果兩本更加劣評

有d似以前低俗頻道既觀音

依啲怕羞毒毒真係好正
好想引佢引到忍唔住屌爆我

毒L中算好樣

小弟啱先睇完過夜
有冇人話畀小弟知條女自殺做咩鳩

同隻女鬼鬥快死 爭個男人
講真知真相 妒忌隻鬼真係蠢

死咗都唔會知咩事架啦，爭黎托柒又唔會係佢嘅，仲累埋條仔，劇情on撚9

間屋真係想轉手都難

男主架兩係邊疆兄弟嘅 之前造星2決賽同JJ一齊上台rap好型好正

Jer b真係好cute cute

但後半個鐘暴走到呢

童子尿都唔夠打....點玩呀
今集都唔知做咩柒
港女同事 同 最後人個個人妻叫咩名

岩岩先睇第一集 成個劇情都咁膠既
之後會好睇D?

佢啲水準都幾浮動
時好時唔好咁

「地縛靈」、「嚇死萬里通」都好睇

就係睇佢點膠法

但我覺得真係叫“好”嘅得2,3集
好多都係一般般
仲有啲直情係“差”

你好中意？

毒L達 以為玩回魂夜feel打贏隻鬼 點知衰在癲佬手上

啱啱醒起
青頭仔有強迫症
點知又同個故仔本身無關

今晚有沈殷怡

有既, 有幕佢發現D擺位亂左唔同左

係咪指 背囊的野擺亂哂

相機腳架又唔見

哩套野識多咗好多演員

viutv播嘅劇就係有呢樣好
唔使睇嚟睇去都係嗰幾個

唔使比大台壟斷
演員就算唔上大台都會有人識

地縛靈唯一清泉

個結局真係想喊

啱啱睇返電梯個集，大致上同公屋個集一鳩樣
將啲都市傳說炒埋一碟咁，又講循環樓梯，又講藍可兒，又講洋娃娃，又講momo，咩都講少少
不過我覺得電梯個劇本唔算暴走 淨係有殺無賠痴線啲，個尾又收得幾好
公屋就真係痴撚線 到底拍完之後有冇人做編審睇過一次先播出街

笑片嚟講
公屋個集都係成功嘅另類笑片

電梯嗰集埋尾其實都算係咁
起碼叫做完整
公屋呢集最尾完全係癲咗咁

星座撚

唔係有窗咩

又會突然間食嘢

好似泰山功德會嗰啲垃圾

kathy仔

大表哥做大明星

啲Charity show實係咁

Kathy仔

殷怡

真係好似歡樂滿東華

沈殷怡

新型流感

新型流感
中國肺炎

明明大大隻窗

而家播咁應景

返內地接種疫苗

大陸閪嚟香港打
香港人上支那打
好撚野

內地優先

咁撚應景

ViuTV: 光復香港

造假呢家嘢

合味道要blur

又係連登

兒登

連登

貼地

仲要香港人上支那打

點解啲卡士可以咁勁

菊梓橋男朋友

佢地睇連登

連登會咁正能量咩

種族清洗

屌
熱菇誠
真係members 名
唔知幾時出我愛老母呢

熱姑誠巴打

好似真係有呢個user

集集都出連登

child登

平行時空嘅連登

冇人識你喎gif.

劏房都造假

話哂都成日開Viutv po
估唔到膠巴都冇份

邊個？

ViuTV 你好
我係這麼長那麼短

熱線電話。狂抽水

你入tvb po就會見過

你很短

今日你無，將來可能會有呢。

話晒冇功都有勞吖

呢集最貼

示範劏房

唔記得禁不推文

被消失

我淨係試過係週末慶功宴出名

黑警殺人

係就好

鍵戰。藍屍

係囉
凳膠巴唔抵

死啦死啦我地要勞改啦

Cls藍屍

醒返之前有人去長洲探靈

討論區匿名之後又點會知佢動向？

Mix咁多social issue

垃撚圾王貽興

撐警嘅話
入特快通道都得啦

到我哋要一偽善而個仆街概社會定係一個暴力社會很矛盾而無奈 利申不是藍偏黃和你非

自爆

發覺我已經等緊點暴走法

有冇人覺得朱柏謙呢type好正

劉翁同黃貽興根本就係巴打

最精彩

等十點

才子好鍾意乜野都講少少
之後臨尾埋唔到尾就大暴走

覺
教束

我都諗起

阿仔

死左今晚第一件

仆街今日地鐵個男仔

心靈一定好大創傷
望住個獨子係面前跳樓死

我都第一時諗起

睇住自己個仔跳樓

跟得咁貼 即日拍咁

幾man幾型

佢點影的

可能玩破格
死第一件亦係最後一件

講緊連登仔

我覺得佢似high錯

預言劇？
又流感 又地鐵偷拍

未卜先知

預言劇

等睇老竇變隨機殺人魔

邊單？

都未見血

時下嘅學生哥真係。。。

之前幾套viutv劇已經係咁
已經見怪不怪

有冇咁啱 偷拍男仔

點知個老母先係

btw 朱柏謙佢哋算後生
但個仔都幾大

呢套十年黎?

預告有理想國feel

實唔打好過打

武漢sars

廣東省落嚟打

理想國好過e套野

黎料

今日好似好悶咁

開始靈異要暴走了

理想國好多集都好好睇
呢套就算了
睇演員嘅演技多

係咪政府監控

打完疫苗會失憶?？？

蘭子好似幾正

係Wars

睇黑市嘅樂趣就係睇下可以暴走得有幾癲

識貨

不嬲j開

打針等成粒鐘
諗起區選投票又係等好耐

鬧人的人被消失曬

死廢老收皮啦

自己都唔尊重自己

懵仔針

廢老

個背景勁有理想國feel

自己都唔鐘意尊重自己

呢句好正

名?

廢老打完懞仔針乖返

教科書式廢老

廢老好入戲

冷氣軍師

個護士撚廢老

c了

今日主題想講乜

和勇不分

似用疫苗控制思想

打完針即刻唔同左

會變善良

支針出事

即刻唔打

朦仔針

控制

其實個老野欺善怕惡炸

係理想國整容個集診所

打完針會思想控制

會唔會變得太快

化學和諧

cls 支針成把槍咁

點會性格180度變先得㗎

打針個姑娘唔使帶口罩？

呢D本身有冇拍開戲

拍得都算幾自然

啲醫護腐敗到

即係Matrix囉

打針後冇個人意志唔害人的奴民vs唔打針嘅仆街

正常藥效都冇咁快啩

科幻劇

都唔係
打鎮靜劑可以好快

會唔會做返自己

蚹蛤蟈情

又係權叔

護士叫咩名

個個都打 得你唔打
其實好痛苦
好似理想國happy水嗰集咁

係咪第4次見佢

強力部門

係咪開始暴走

支那特工被消失人

上面既人落香港打疫苗，跟住返上去做順民。

用嚟洗腦

但竟然冇喺樓下守住

D特工有無廢D

樓梯有冷氣機

今集唔係好算暴走。

搵2B大隻仔幫拖

唐樓樓梯有分體式冷氣同保安

好撚驚
冇鬼都恐怖。。。。
太大代入感

本身都係順民喇

權叔

似男主ff

未夠鐘

嗰班咪黑警

今次失敗，未來就會咁。

香港黎講開始算現實

呢種題材先正

咁香港果班打乜

會唔會搞基？

好悶

都未10點

街坊肯定報串

啲煙好假

bingo

打咗針

香港人人心未回歸

係囉我都唔明個設定點解係咁

上得你屋企
10成都捉咗啦…

仲有三分鐘

真係報串

殺

篤灰狗

準時開始

假到以為著咗火

每日10點都要死人

開始暴走

冇打針所以咪報串

妄想症

好似理想國既rose water

暴走開始LOL

準備暴走

FAIL

今集ok

故事係幾好 但點解成日咁唔合理....

暫時 不過最尾15分鐘就

難得朱謙仲信佢

呢個真

準時暴走。

黑衣強力部門點解釋
幻覺?

幫香港人打，支那人驚執輸走黎打埋一份，冇關係

唔好拎正常劇同佢比

痴撚線
D茶有冇咁熱呀

我講d劇情套路

場波一日未完一日都唔知點

班大陸人本身已經被洗晒腦啦
仲使打咩

一齊估套劇點暴走
係睇呢套野的樂趣
岩定錯唔重要

最正係嗰個靚仔話，
「如果我做嘅嘢係啱，點解你淨係喺隔離錄影，而唔幫我手」

佛經都出埋點估呀

最暴走嘅咪其實佢係有精神病
所有都係假囉

土地把刀

做咩暴走又

依把刀有邊一集冇出現過？

會唔會其實結局係話主角係癡線，成日幻想，前面一切都係佢幻想出嚟，之後鏡頭就影去其他角色，佢哋奸笑，等你諗到底主角真係癡線定正常

真係好中point

發條橙

朱謙嗰句都正
真係唔值有民主

套劇有Shirley

我附議好有可能

又好似係

童子尿花灑仲勁。

一直都唔敢睇呢套

把刀先係貫穿成個主題

其實朱謙打咗？

無錯

殺！

斬！

岩岩都想講

可能佢打的針有問題
所以會有幻覺
最後都係比人捉返去再打過
終於傻仔返

做咩zoom 佢粒lin

扮有深度的話會係open end

到底今日係想講乜

暴走 開始！

死人了

引刀成一快

應該係指權叔打咗疫苗

期望太高

壞黨鐵

香港：點解 我地做既野係岩， 反而政府要打壓我地

點解唔係噴血

會唔會係中咗流感就有暴力傾向

地鐵又瀨屎啦

藍色的窗簾

btw 要準備開新po啦

唔係打完針貼嗰啲膠布嚟架咩

現實就係咁荒謬

求 link

屌好貼..

被自殺

呢集幾時拍

點解調色好似唔統一， 頭先診所個到偏暖色， 依家又好似唔係

佢剛剛未用緊手機

荒謬

有錢都攞黎填海

網吧上到deep web?

邊有甘多錢有都攞去填海啦

陰謀軍師cc台最多

真係思想控制

朱謙應該奶咗野了

諗起當年好鍾意彭浩翔套出埃及記
唉 好撚失望

咁易入到deep web

屌好中

支那唔洗打都洗到腦啦

條女好撚煩

開咗新po
ViuTV奇幻劇集－黑市(8)

呢幾句對白好應

岩岩閃左一下有個地鐵logo??